拍緊拖可唔可以flirt其他女？

唔係真心flirt
o唔ok

可以 都係Social下

收皮啦屌你老母問問問

唔應該

屌埋都得

你女朋友又可以咁做咪得囉

點樣唔真心flirt？示範下？

啱呀 唔係真心㗎

直接溝多件啦 反正唔係真心鐘意新嗰件就ok

其實無咩所謂，唔試清楚又點知邊個啱

其實屌埋應該都得，唔係真心嘅話

我可以對方唔可以

唔可以 守好本分
專一啲對女朋友
利申 真心

未玩夠就咪學人拍拖啦唔該

wts flirt下 對條女冇興趣的

對條女沒興趣 禮貌上flirt下only

唔可能 因為女朋友真係會好傷心
我心痛到想死

喊到眼到殘 唔可以啊！

無興趣又點 想問邊個會知？ 同埋乜叫禮貌上？ 又好又問下你唔禮貌個時會點

屌下你條女 我都唔係真心嫁

好心咪拍拖害人

分手未🥺

咁條女對你有興趣點算